「心理測驗」你既投資方法代表你係邊種人

正人君子: 買正股
基佬: 買基金
禽獸: 買牛熊證
收埋好多秘密: 買加密貨幣

幾好笑

社會賢達呢？

對抗暴權義士: GME

華南人種: 買short call/put
歐美人種: 買long call/put

月供2800

唔玩，金融係人類黑暗面

投資唔為賺錢：GME